頭先7點幾係機場食泰潮既入一入黎

7點幾個陣諗住食完飯去集會，一位著住黑衫既熱心人士見我係學生幫我埋左單，雖然一餐既價錢唔係好多,但感受到你對學生既支持，多謝你

推

真係好多謝你默默g持